幫手呀，支持辣榮鏗，而家仲輸緊呀！

要投不認同呀！

垃圾經濟日報

呢嗰真係垃圾日報嚟

推

幫幫手，散開佢

無力都推

一推再推

戇鳩樓豬係咪唔知道人哋依個唔係投票嚟? 人哋一早有晒algorithm控制結果 你投嚟都哂鳩氣

Push

幫佢賺廣告費可以無限投票

上年四月聽到依家

唔幫對家推熱d投票

咁做多一步，其實唔阻你好多時間。
你咁講唔通過政府都安排晒啲野，你反對都晒鳩氣？唔做唔緊要，唔好潑冷水好嗎！